[3DS/NS]MHXX前玩家吹水區(120) 超人氣屠龍驚!

唔知出恐暴龍dlc先定推完呢個post先

大佬你入 我唔打住
13 4862 5452 7833

睇嚟依家打怪要保持一個地區距離

唔該哂巴打嘅Carry

你未整完既弓裝應該俾佢踩一下就死

唔好咁講 我宜家制都禁得好唔順暢
不過高清xx真係好好J

玩下棍先

頭先透裝係防冰

留名

平地唔好閃 仲難打

收到

有冇場

可以繼續

我走了，你入呀巴打

唔該哂巴打

G位巨獸裝好型棍

我著過啦 你有無睇到

冇留意到
不過真係好型棍子

ping 按+再X

Oic

3:0

阿狗WFC

我最多頂到一擊

行開下 一陣再玩

1:0 被人絕殺呢

我應該就瞓

點解我巨獸裝寧寧捨捨冇腳

冇頭同埋腳合

冇料

差咩？

光頭佬下緊一盤大棋

直頭合都冇得合

打多場巨獸我就瞓

瞓？我無食貓飯 所以係咁死

問責腰巴

瞓啦

嚟多場？

聽日見

聽晚應該唔得

真係重拾xx

差緊3ds電 聽日鐵定留守

後日見

下 好出奇啊

LUNAG得個講字

訓咗啦佢

XD

想問下有無人知點解lv 6星個clear寧寧舍舍係藍色？有無話點樣先會變得返金色？

重有任未clear
你睇下果幾條村度仲有冇咩對話未清

下

上

仲未到hr49

唔係掛

深夜獵人集合

齊

扮咩訓 捱慣夜睇西波

？

佢介紹既7大流派入面全部都係有耳塞

Hoball

唔中意咪移民囉
政府都有佢既難處要體諒公務員

即係依家出左隻GAME有缺點就唔屌得
OK

隻game有缺點所以要體諒成隻驚既graphic要由頭做過 連我都唔知自己原來咁大愛撚

當佢用既有資源 佢醒目少少將beta裝改成要打歷戰料先整到 玩家就自然會打埋其他歷戰怪 再醒目少少3個危險度既歷對出對應rare既龍脈石 咁樣已經大把人會搵番歷古以外既怪黎打 亦唔洗長期比佢焗你打歷古 呢堆野洗鬼花咁多時間去開發 根本就遊戲設計乜都唔諗 一味將所有野簡化

隔左排冇上黎

隔黎重弩po精撚彩到

重弩唔係得擴散教同散彈教？

隔離討論緊射貫通裝防性防強，
然後全世界得拍TA片既人先用得全攻裝

呢度興盾教同體力教

我係咪有資格屌柒班弱智

高耳教去咗邊

有無重弩裝介紹
想試下玩

個情況似係用輔助碌踩單車俾人笑
唔撚份氣屌鳩人話你係咪唔會炒車
快到參加奧運先好唔用輔助碌

根本一撚樣

有個快既方法唔練走去練穩既方法

係穩呀, 穩慢呀嘛

乜田開post屌柒班人未

教佢地做乜

由得佢地慢慢玩

夠耐玩未

同高耳太刀一樣係都要斬腳指避沙蟲，
咁不如玩番斬斧算，淨係識講唔識用見切，又唔練到識用

我套斬斧真係出左高耳
插緊菊花果陣跌落黎真係好無癮

好用wor😡

我自己都唔係話要完全否定高耳，我套拔刀弓都有用，
本身弓數唔多，緊係係佢叫個陣偷多下

出高耳 就得反集2同少3個1lv窿
但係集3劍模式條bar儲快好多

想挽XX

又得個講

人齊先好叫我開機

你唔on點齊人啊

-1先叫我

有幻化系統真係唔同啲
尋晚玩返XX先發現自己套套裝都有執過

可以襯衫襯成日

-4

-3

xx定w

xx post 挽w?

3G

都ok

XX

要3ghd喎

都有呀

想挽dos

星期六都無人打機 hoball

打緊SAO

有無人反XX

點樣反

巴打我想打超特

Sao聽人講係垃圾驚黎

mhw 聽講都係

係垃圾驚
得fans先會玩

你講邊隻
已經唔six分🤣

SAO

好在無買

HR100未

就

200啦 黑炎打到超特D FD棄哂驚

i know that feel

洗左148組，0攻擊豬，真係有機會200組都冇1粒

有冇貫通豬

有1粒

有冇計R7R8加埋有幾多粒

冇數 應該有3-40粒 不過佢會連續30組唔出r7/8既珠

攻珠我出過4次
得1粒係牙婆俾

D
I
M

G
U
N

大金未

READY

入緊game

ARE YOU READY?

你地4子打晒冠未

差細金

食埋on

差3細1大

開左場

等等禾

斬斧出集中
係咪回劍mode行bar同覺醒計都會加多啲？

係

唯一一把武器集中加2種bar

咁姐係一定要出

基本上係
我見D人係玩TA要出多招輸出技先唔出集中

覺醒插上去然后畀人喊左落地

仲係差3隻

差浮空同閃雞細金

細鼠 大櫻

屌丫
未係細金

細鼠細金大櫻

企係到果下屬解點出

今晚晏啲睇下玩唔玩
刷下影蜘蛛裝

三角+圓

果下唔係要插中怪跳上去爆？
我見你可以企係地爆

鳩撳三角咪會爆

學到野

差閃雞細金

大櫻

斬擊斧係咪都係角龍最OP

而家先得兩金

大櫻細雀

最高物攻係

屍套 黑角 重擊
應該係呢3把比較突出

屍套其實唔勁
物攻唔夠黑角
封龍唔夠滅盡
暫時top2都係黑角, 滅盡

屍套同滅盡一樣攻
客2次 匠5有40白斬

但屬強瓶...

同埋今集滅龍瓶覺醒好似2倍龍屬

呢樣真
所以我屍套 角龍都整左

識整一定係整曬所有

差大櫻!

齊曬金

執執裝返黎

得我未齊

如果我接呢個任殺完櫻火之黎脫離
佢計唔計我討伐數？

你地玩住先
我搞少少野

脫離應該計
reset先唔計

咁刷一隻可能單刷仲快

差隻眩鳥同浮空

大

依家點

繼續?

我ok
但你唔係齊晒咩

你地未齊呀嗎

gun

Thx

GET!

終於齊

我仲開咗添

屌 我個下O儲氣收唔到

打左咁多場一粒龍玉都無

出過幾粒

打咩

有咩打

歷古？

GD
打佢老母

打

除左呢樣都唔知有咩打

逐隻怪刷大細金

古代林果幾隻都未齊

騎兩次

我得返屍套

斧頭小隊

行開陣 一陣返黎

你地打住先

到我要break 一陣

休息

咁散水先

新力軍加入 有冇場

when?

Now？

少佐bb

38714892516670

更正
69 2392 2508 9626

入唔到

一個鐘內JOIN

上面果個

睇下點，我可能頂唔順瞓左

巴打呢

比幾分鐘我

巴打新手？
會唔會入唔到酒場

真係入唔到

咁我重開

12 3094 3358 1611

卡左係hr3 捉斬龍果度
陣間求巴打幫拖

斬龍唔洗捉ga wor
唔係Key Quest嚟，冇必要過

又呃

啱啱膠左 嚇得我

巴打你都好Freeride

梳梳㧧

唔緊要啦 但你漏咗我

笑人freeride

想FREE, 有冇人幫過

我

我唔知 但佢地寧願用十五分鐘都未打完嘅時間 都唔要我

我放棄
弓手好難打

果條乜撚野黎
應該斬邊

應該打頭
打爆啲頭佢會瞓低，之後打佢個身粒彩色嘢

我決定訓教反省下

我黎啦 係邊個num

未開酒場

應該得返你同腰巴
頂唔順要瞓覺

腰巴搵日再打過啦

渣ga

咁腰巴打唔打

都好 打到大概兩點？
63-7073-0721-3691

宜家入

無既喂

打錯字入啦 一人一任?

既然得兩丁友就陪我刷二名低階

死都唔撚出火龍玉俾我

你繼續開

諗住玩陣 點知斷線

打埋呢條收工

好啊

無左下屏 l1轉道具轉彈+l2用狩技好手忙腳亂

收工 早抖巴打

聽晚見

爆完MHW想加入MHXX大家庭

梗係打MHXX

BILLY

RIP

g

唔係本人?

今次係

Every 2 hours

人氣驚

日日都會on 但係已經係開住幫frd 打下野吹下水
順手打下大細金 等DLC

而家先3月頭 估佢最快都仲有成個月先出新野

琴晚吹水先傾過今集呢個大後期咁悶想keep 住有人打應該要最低限度呢一兩個星期要放啲消息
去到而家連條毛都未有

琴日砌埋廣域麻片
今晚整埋蟲棍就全武器達成

法國我未入呢度個小隊 定係矛

請聯絡pan god

你未入

pan god

全部怪已經出左大銀或以上
如果係X/XX我已經拎左勳章啦

opp又想當年

會盡快開機

啲老屎忽基因作怪

200個鐘入面刷左100個鐘力古鋼炎屍
仲慘過XX farm大紅冠

然後得個吉

等DLC啦

其實幾時開始銀冠都計大冠個章

唔輪到外人說三道四

Farm唔係問題 問題係farm嚟都唔知為乜

我只知而家仲未有防性防強砲術珠

打dlc 打週任等dlc
反正無新野又齊裝

想要防強同無擊珠咋

琴晚同2個frd打都出左得我無

無擊公廁嚟

得剛刃先唔係公廁

無擊會多到你拎去煉

大細金好難出

其實唔難

靠佢堆救濟任 細冠差幾隻 大冠就仲有一半

xx宜家有無場？

7點打唔打

今晚可以睇kante打狗

我睇我疤被施蒙尼當狗咁打

kdb次次打轟都上哂身 準備屌死轟

諗緊今晚打唔打

有冇巴打依家玩

你開場

Ok

36 4471 4985 3662

有重弩擴散彈場玩未
等緊一輕三重無腦場

刷影蜘蛛得唔得

我冇所謂

但你又話唔玩弓嘅

就係刷緊影蜘蛛裝
晏啲先玩，想睇一睇電視，Sor

陣間見

操蟲棍定係槌仔呢

要打場G級毒怪鳥

39 5567 0618 5506

練好一樣再講

Sor，終於打完

差飛甲蟲同盾甲蟲嘅素材

你揀，我打一陣要瞓了

Same

已經冇人玩

Sor
未習慣玩操蟲

玩XX好過

Yes

有冇人有興趣洗奇撚大細金

你冇帶陷阱

典洗法

野都冇得掘
你兩個夾埋架？

幅地圖有shortcut， 起點向後跳

我瞓啦
打下單機練下先

Sor腰巴，聽日再打

ok

有兩個四金奇撚任都唔想打
仲話洗大細金

聽日打多次俾你掘

就咁打
見唔算好大或者唔係好細就re

我仲搞緊密林果幾隻

我諗住由難到易
最尾先搞古代林

宜家有無xx開

@Andriy

睇緊最域啊

邊個打狗話?

我想問呢 雙刀斬味下面條bar有咩用？
太刀我知 但雙刀唔識

有冇XX

我唔玩雙刀

here

53-3478-4617-8661

Kante 傷咗冇計

鬼人mode

我用R已經入咗鬼人？

希望牙秋可以反多幾場 可以早啲拎冠

平時R係入鬼人化，儲滿就有鬼人強化，當你唔係鬼人化個陣既動作會變，
例如突進斬會變左突進回旋斬，翻滾變滑步

有無人XX

沖完涼挽！！

想但都係打w

XX-3

-2

２１－０２８２－１７２７－７１０２

pw?

牙秋

1111

一下死

太耐矛挽XD

好weak 咁都反唔到

反失咗1次咋

邊個教你用地衝斬咁識玩

有咩事

巧肚餓 食嘢先

打隊友一流

sorry

轉咗佢用臨戰好過

食咁耐

食完鳥

通常彈勁到

我宜家轉

即係邊個

絕對回避臨戰

無就是但啦 無咩所謂

轉咗絕對回避

你應該未解招臨戰 有就轉
可以回埋斬味好洗好用
好過團戰用地衝盞被人屌

貢刀死 好weak

呢隻煌黑

我未有臨戰啊
平時我用嚟斬尾多
我轉走咗喇

？！！！？？！？！

煌黑要個身無冰氣先閃到

騎到係咪好叻叻

有幾難

我斷？
咁順手收機

成班痴線佬打到而家

易到

佢地不嬲都係深夜團班底

唔慣朝早打機

我都係

上巴哈睇到係營地到調合道具可以微調隻怪個大細
有無清試過?

隔離post有人試過
呢個方法好似係每洗一次就要燒一次調查任回數
我而家都儲緊奇撚任
儲左6-7個
諗住到必要時先洗

橙
聽人講最易出冠係歷戰同1死任
我之前仲DEL左好多

仲辛苦過用大炸彈G度大細

古代林高低差咁大
度唔撚到
好似係

等下遲d有冇d必出大細既dlc任囉

每星期刷大連先耐玩

計埋瘴谷同龍晶
應該仲有炸雞黑角同奇撚係大連任冇既
所以我會洗呢三隻先

今晚一齊刷？

唔係用USB手指save load大法？

岩岩開始玩MHXX，想問D風格係咩黎，
揀完之後有冇得轉

逐隻殺？

冇

打到佢絕種

之前鋒巴講得岩
如果capcom想班獵人keep住玩W
佢好應該呢排就要放風透露下d "update"既情報
而家係乜都冇
分分鐘今集真係加幾隻龍就完

其實話佢仲有大更新都係9up
而家好多game出完都會放風講埋season pass 會有咩內容
mhw係連“新地圖” “新魔物” “新裝備” 呢d 字眼 都唔見

唔係加邊四隻已經leak晒？

辻本唔係講過MHW唔會有大型update咩

除左恐暴之外其他都唔係官方公佈

流出仲有煌黑龍 麒麟亞種 炎妃龍
4個月出一隻頂一年出G
我覺得水戰大機會回歸
整咗游水動作無理由淨係游兩秒

玩到百幾個鐘仲想點，PS4仲有一大堆驚一百個鐘都玩唔到

慘

笑左 煉金個偽隨機list都有人話係bug

超人棄

如果真係咁我真係寧願佢岀番手提機果隻模式
我鐘意mh都係因為砌裝多變化同埋end game 時期都仲有大把野玩
玩五百個鐘都唔悶
歷戰連獰猛都比唔上，叫我點玩

最慘係D怪唔夠難之餘獵人自己都特別勁，
個客制回血強到痴線，仲過份過狩技

冇架啦
而家佢咁樣出法已經封死哂XX條後路
你都幾難會等到佢出返一隻可以用手扔閃光屎玉、換區過版、做珠掘護石既傳統mh
而家望就望佢下一集(或者WG)可以用返XX既團隊加返多d end game野、整返控貓同換裝呢d既有系統

諗下諗下其實今集辻本真係好好彩俾佢咁樣過左關

如果冇玩過中間果幾集真三
我都會覺得真三8好好玩好創新個喎
如果我唔係集集街機都有玩
如果我係玩完ZDX/seed 之後直接玩PS4 gundam VS
我都會覺得佢內容好豐富好高清個喎
你地班老屎忽係度屌乜？

偏偏今集就係有好多冬眠左幾年既真獵人
再加上全球同售呢樣野令人有個錯覺以為今集銷量遠超以前
先吸引左咁多季候鳥以為呢隻係一隻好game見人玩佢又玩

一開頭都係咁話 中間有keep住玩mh就覺得今次W好多位都唔掂
都已經唔係講緊老屎忽願不願接受新事物

利申返鍾意佢武器動作靈活咗 魔物生態真實咗

我淨係想要返個外觀system
起碼有個靚樣我都會有心機繼續玩

我而家長期著住鎧武者
外觀系統又係要屌
換外觀唔係跟裝備
邊個天才諗出來
冇得自己整裝換外觀都算
如果係想出有料DLC呃9 d細路買好心佢就一早賣啦
而家個個都就來棄game轉game仲會得閒課金換look咩
要換look我玩DOA唔好？

佢出我即買

垃圾驚 不了

sony識打全球規模宣傳戰
舖天蓋地既廣告

呢樣係老任一向輸既野
加上本身裝機量
750萬出貨量可理解

佢揀岩時間出GAME呢樣真既，同期差唔多冇對手可言
但問題係佢好多位都好明顯咁留一手，完全睇唔到佢既野心
咁你要叫隻新作做世界，係咪應該要比番更多既野我地玩先

識做都避開哂
你見switch連冷飯都等到2月尾先有就知

如果當佢係同人game
我覺得係收貨有突
但capcom/辻本講到明係正統作
一隻正統作內容仲差過上集“外傳”
講緊仲要係由一個有過去4代經驗既團隊開發
我諗到既係佢跟本一開始就已經燒哂d budget去整地圖
但係又唔想再燒多另一筆錢去整好個gameplay
先求其整一隻game出來當係試水溫
上面都講左
如果佢係一早plan好有更新/新劇情
唔會隻game出左個零月都一d官方聲氣都冇
可能佢今集已經冇貨賣

潮文？

問題係個刷珠真係拖唔到幾多玩家，
佢太低估玩家同高估自己個END GAME內容

啲問題loop黎loop去都係咁 成個月都無咩消息更新
molamola

請相信capcom 然後繼續刷珠同大細金

會盡快刷齊‼️

好掛住二宮和也

@垃

hello

30-7477-2829-9169
打斬龍

full咗了

重拾XX未

未返屋企

有位啊

食飯先，晏啲join

醉曖

轉G

Gaius

痴線太刀PO達人藝教人谷到上匠3就算，係咪傻撚左

小弟想搵搵幫手打G2緊急老山龍
33-0713-0561-4199

Ching慳返啖氣

成個post刀on9過寵

老山龍不了
睇下紅戰巴得唔得閒

屌 我已經打咗不下六次 成日有啲日本仔衝過去打條龍 搞到quest fail...

好快啫 齊人四個gogogo

十點如果你仲未打到 我入

不如咁 我十點約定大家入場 我擺咗係到咁耐都冇人入過我間房 麻煩哂各位巴打 小弟心懷感激

你有無開完打名叫人入啊？
你話人知你打咩 好多日本人會入

醉曖老山

OK

勞煩各位手足

唔識打老山龍日文 不過過完個緊急唔會再打了 好撚悶 係咁拎炮射鳩佢。。。

有冇XX場

士可殺不可辱
XX可以玩
老山龍就不了

係咪老山龍

32-0705-7824-2762
麻煩哂

嘩 4分鐘就full咗 唔講都唔知咁多人鍾意打老山

仲有位

我記得呢度好多老山龍癡線佬
淨係打老山

打配信老山更稱心

打老山都叫做可以走下打下
打熔山真係唔知做乜9

真

Thx Ching~~ 終於g3了

開臨戰狩技

笑撚死

咩嚟？

係咁踢鳩我。。。

老規舉嚟

我地兩個成日咁玩

好撚想食個蟹煱呀屌...

屌，睇撚到餓…

老山果幫你打到Dail巴飛天

依隻係咪金獅子？

組團去東京未

Yessss

係，頭先衝埋去死

唔見銀包

唔係我嚟

點算，都係好似唔夠防

組

我先唔會帶咁多cash

踢到粒嘢冇埋

打埋呢鋪瞓

好

咁早

我未完呀

近戰黎講嗰防低咗啲

條尾

Yes，得500幾

頭先你又唔掘

傻仔追龍打

有冇人打大細金

如果唔係捕獲，實踢到你仆街

幫我刷場盾蟲

見你企定定係到又唔嚟，但跟住又走咗去

刷

唔該大佬

等我5分鐘 沖涼

開奇撚
嗌唔嗌埋SOS?
因為輸贏都會count大細既

嗌囉

mhxx -2
32-0705-7824-2762

我要採花密

等我貼自己套太刀裝上去太刀post 比人評價下

花蜜你種啦

sorry for hk01

仆街有得種架咩

Sor，I mean 蟲餌

屌
落去整武器嗰層
有隻貓係到

你交易道口 第一個 揀蜜糖啦

我同你點夠大G4轟

仲有兩條友！
信任

成日睇落去好大隻
但係大銀都不如

大金麒麟可以行入肚下面

屌得你死

多得我分散左影蜘蛛注意力

你打齊奇撚未

未 仲同古代林班小動物挽緊

我發覺好多隻都差細金
大反而差幾隻就齊

On9 玩針對

瞓覺，唔打，聽日再戰

成日都係你死

都係玩弓好，企係後面鳩射算數

停半個鐘先

星期五會出返卜"卜"卜"三兄弟
所以我估古代林五子都會出返
而家洗左奇撚同黑角果d難野先

連周任都重出

唔識玩 亦都無裝
聽日打螳螂？

打機未

睇下野人巴肯唔肯Carry我
Key Quest都未清

你先笑完第個freeride喎

不過好似佢真係無打過

秋蝗

次次一講MHW 班廢柴淨係識貼我D假膠POST圖出黎又冇人陪佢地笑
貼高登有閪用咩

未玩過xx 由w轉玩過黎
唔知會唔會難玩到想掉部3ds

會 我部3ds 已經壞左

轉會switch未

組團狩獵老虎未

咩驚

屌 睇到了

今晚打老虎‼

完了吧

連update消息都無個
想9up都難

想係連登吹奏另一個毒藥，回性，有冇人試過回5係咪鳩碌都得

已經無力9up

知唔知回避衣裝回性加幾多

回5即係以前回2

咁吹奏唔到

想要回3

每過1小時

係2個鐘呀

今晚準備好未

10點見

I'm ready

你開?

45-8960-7802-1351

你整唔整到螳螂大劍?

差一舊素材

終於打埋歷麒

老屎忽又笑9新手

打螳螂？

打住先囉

未清KEY呀

會打唔到？

你返黎先

唔等

叫咗你好耐

都係貓好玩

沖涼

thx pan gor

好在有食保險

死兩次？

YES

我鳩玩

有冇位? XX

有啊

有，45 8960 7802 1351

迷巴有位
45-8960-7802-1351

開緊機

ok 入返先

Sor

嘩屌X既長槍好難用

俾人從後偷襲

你升下防先啦

659防都好似生菜咁

歷戰熔魚蒼火四格

-3

最唔慣係遠攻瞄準

唔該野人巴

我仲未慣W
一路都玩慣左L轉視角
禁死R瞄準
而家要禁死L2瞄準
就唔得閒禁L1轉視角

-1

891都係 我認我廢
btw連暈兩次

唔緊啦，我頭先所每場死一次

三個人打唔打到闇螳螂

easy

xx -1
45-8960-7802-1351

夠啦

有迷巴

Lets go

come?

出到咁鬼易D鬼佬都係會貓得特別多，
點出G位比佢地

其實係而家街客唔興食粉塵
有食同冇食差好遠

好好玩

我會勸你升下防先打獰猛

巴打有冇咩裝推介

有牙迷夠打啦

好多
你想玩咩

我其實想玩弓

玩獰猛輕鬆三貓都似

決定一三五日玩W
二四六玩XX

等睇我無雙操蟲王

我都唔記得左係捕獲任

巴打入番嚟啦

有犯人裝啦
但仲要打多4場
我應該打多場就瞓

抓傷真係好煩

中第一下即刻回避

唔該哂carry我地

今晚唔該哂野人巴，腰巴，迷巴，Pan巴Carry

今晚又有蝗

屌你老母

仲有冇巴打玩？

XX定W

希望可以大炒456 牙朗戴帽

開 打陣

頭先返緊屋企見到你地有場諗住返到黎join
點知返到後你地已經散水

48-5718-4265-605

48-5718-4265-6085

介唔介意我用Lance？

無乜所謂

驚隊到你

最尾屌出聲

你開 我無野打

屌完來套裝得四件 搞到我仲突登打多場拎第5 粒

第一次打獰猛海龍
估唔到咁痴線 拍得住金銀
我去沖個涼先 如果你等陣唔玩就下次啦

大巴黎

一齊祝福秋蝗

一定會

巴打玩唔玩多兩鋪 唔玩我最去打Xenoblade 2

叫監獄馬快手入冊就夠

打XX唔叫我

希望長命百歲

迪馬

賓周馬好勁

中龍重想點

我係卡雲尼就半場屌包皮老母

係我都唔傳
廢過監獄馬

想訓 PSG廢撚到

訓得啦

廢撚過狗

垃撚圾
使咁多錢都係咁撚廢

啲球迷仲放撚埋煙搞鳩自己隊 弱智到

人油王你油王 洗咁多錢廢撚到

一開始仲個個吹到佢地好勁

屌你老味賓周馬肯定有幫光頭佬含鳩

同疤個鳩尾屍一撚樣

屌奶星呢場真係西波黎 執撚咗佢啦

G

一秒上手😅

禾刀國
W舒服巧多

醉曖XX

XX完勝W

我改L1R1 用得巧爽

我只係改R1，習慣左其實好用過舊既操作

無改過 試左幾下就上手 好好用
打番xx成碌木咁

今晚有CAPCOM TV直播，希望有DLC消息

公布出WG/ XXX

點會叫XXX
叫ZZZ

今晚xx幾點

每兩個鐘

靜

等update

等唔切 轉驚鳥

Agger

挽XX又唔記得點用勇氣盾斧D派生

YXYXYX
R+A
AAAAAAA....

返去轉珠啦你

寵先轉

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•

唔好推

今晚冇dlc消息就唔再推

呢到xx post

幾點開播？

7點capcom tv

宣佈執咗隻驚

有消息未

未知真假
ア字頭飛龍會唔會係霸龍

14號有MH生放送

左煌黑右炎妃

一個月一隻永續MHW啦唔該三哥
想要霸龍盾斧打炮 正會心J死

重拾興趣

xx ready

準備

59-7559-3753-9528

42-2324-7097-2083

今晚無人打？

唔知佢地去哂邊

無人嘅屌

XX同W都矛人玩
橙

無力開驚

其實mhw想引人繼續玩應該一個月出幾多龍
就算今日出左恐暴,打完整完裝其實都無咩野好做
二名個系統令到mhxx真係好襟玩

二名唔係主因

幻化先係生存動力

我自認PSP之後無玩mh
係上年玩mhxx
一開頭用左2日定3日打村長下位打到上位之後開始集會
再條條fing咁玩,玩左300個鍾2百幾hr先話見呢到無巴打玩就棄左
但mhw我2月頭定2月中買PS4返黎玩佢,到今日玩已經開始覺得眼訓
以前mhxx整套裝用1個下午,再襯衫又可以襯返一日
btw mhw套裝真係好撚柒,武器都係

1. 幻化系統，你會不停想做裝襯衫
2. 有d武器/裝備，就算唔用得都睇得，果時我就特登整哂全部龍識武
3. 控貓，淨係玩貓都有排玩
4. 狩獵風格，雖然有好多人都屌好唔真實，但係真係俾左你好多新玩法，同team唔同玩法又會影響哂成個戰局，例如2空戰2火力，1空戰麻棍3火力，3火力1鍊金笛, etc.... 而家W就係武器9搭都輕鬆過…

mhw後期整裝黎黎去去都係果幾隻怪
之後就係刷龍玉
刷完試完又係打果5條友
不斷重複
之後成班中同玩重弩轟歷古刷野,但我自己覺得咁打好撚悶
搞到而家完全唔知做乜9

岩岩用巴哈講果個調合洗亂數法試左幾場奇撚
隻隻都係差唔多大細
講到尾又係讀心遊戲
我諗洗奇撚大細金
9入HR49場極速推夠3貓可能仲有效率

貓好撚勁

我想問你地裝咩珠？
我裝滿防音都防唔到好哂位

講到其他個幾代mh冇校服咁
我只係知mhw既刷珠系統係垃圾
咩超心珠炮術珠
我一粒都未見過

超心炮術齊
我要貫通珠玩龍矢啊

根本隻game就玩撚完

XX一早完咗

咁我覺得打怪刷珠總好過做礦工刷珠既
xx隻碎血少比人定又係同礦工一樣無聊

xx唔刷護石仲有其他野打
w唔刷=end

頭先乜都無搞中左場大金

睇乙祖打狗未

蛆狗廢到

垃撚圾
同琴晚大巴黎有得比

一講完

打狗

both shit

咁都入唔到

熱狗最後一個人都唔換

擺得出黎既都擺哂啦

出下後生仔練兵is ok

巧

What do you think of Tottenham?

鏝

大馬士革,冥燈,雄火,滅盡
仲有咩混裝公廁PART

龍眼
杜賓身
炎王手

死神腳

出去問會答你炸雞

頭手加兩粒珠岩岩好耳栓5

加入耳塞神教

腰加護石牙
一睇就知你唔係耳塞user

今晚有無xx

頭加石 再1個3lv窿塞防音珠抵玩D
btw 有冇新龍消息

14號先講除左恐暴龍仲會有乜

好想J黃斬霸龍武器

結束更新

辣殺gvs都未結束啦

有

個14號發佈既流出內容都已經證實左係有條友FF，
出面都仲咁認真係度討論，睇黎真係冇野好做

2

3

4

其實我覺得個流出內容都係FF

重拾MHW!

棄左

終於打完單人天彗龍

宜家開？

琴日又唔出現

依幾晚應該都唔會見到我
好多嘢做

Sor，腰巴

咁今晚呢？

11點打一陣

場呢

開ed

BB巧巧挽

yes

3.14 Buff 屬瓶盾斧 三太子訓醒未

有人差啲三貓

打到2046
30-8336-2783-0070

無食貓飯

30 8336 2783 0070
XX場，但我應該打多一場就做嘢

有咩做

功課

咩科

做咩整啲咁低防嘅裝

裝備合成嘛

Essay呀

得659

哦，我以為你話點解要打犯人裝
頂，我依家依套裝係最勁架啦

其實我想刷暗螳螂，不過驚兩個人打唔贏

我出一出去搞下個合成系統先

coming
打到1230

我呢兩日開咗十場螳螂
開場話人知打螳螂好多人入
我今日無錢打咗兩三場賣料有幾十萬

37 2073 5929 9651

螳螂ok

跟據以前記憶
打7場左右就夠料做全套螳螂

你地好似唔係幾識分佢部高達係硬直緊定真係仆街

我知 但我掛住掘嘢

不過我都輕輕地機
早十分鐘仲玩緊薩爾達 所以想跳上部高達果時係咁禁錯制

帶鎚掘嘢啊

鎚？

紅冠

點解係鎚？ 用鐵鎬吓話？

你去買個鎚

我打一場就閃

武器果個？
用緊啦

紅冠巴打

屌你老未
點樣掘架

收工

呢度個個都紅冠

點跟

sor講開鎚
你打爛腳趾之後三隻腳會有閃閃
之後你去掘啦 唔好打

啫係咁，腰巴你昆完我整鎚仔，冇左啲素材依一筆點計先？

屌

螳螂裝無粒咁上下既石就唔好用啦
見你套裝得一招業物 著二名好過

藍名紅冠基本啦

薩爾達先可以用槌屈礦

咁都基本

明白

我睇唔明 有無簡淺啲

螳螂裝無正既護石就無好技用
所以著返套好用既二名套裝eg黑炎王 會好過你著螳螂

啫係打啲特殊許可任

有咩裝好用

因為螳螂裝招技係double護石效果同將技能點+2
所以最理想粒石係雙技4 3s 如果無就用住單技3s
再睇返你玩咩武 想出咩技就用裝飾珠填滿佢

二名就應該係黑炎最萬用?

BTW新手+近戰好似係整左套鐮蟹G用住先最好

BTW訓先 你去GOOOGLE下鐮蟹G啦 都幾易整

問題二名裝講緊升到lv10要打成30場
真係不了

而家就難D
以前成日玩Z順既話真係好快就齊卷齊料

咩係雙技4？
我玩開大劍啊 我唔知應該用咩裝飾珠

雙技4 3S
者係A技+4 B技+4 OOO既石
(A技+4)x2+2 (B技+4)x2+2 OOO再插裝飾=(C技+4)x2
咁就係A技+10, B技+10, C技+10
一粒石就可以直出3個技

至於唔同武器要用咩技?
咁就要睇下你用果把武器係咩性質/你用開邊招?
提示：
大劍最好用最抵玩係邊招? 就係儲氣斬
咁儲氣斬點樣先快d儲到lv3? 就係要集中
咁點樣可以提升儲氣斬攻擊力? 就係要出會心攻擊
咁點樣可以次次都有會心儲斬? 有招技叫拔刀會心
咁如果次次都係拔刀儲斬，咁係咪要即收刀再等下一次拔刀? 有招技叫納刀術

咁你就會有個結論就係儲氣斬大劍最常用既招就係 拔刀會心、集中、納刀術

牙迷真係比心機挽

你估好似你咁

全部回歸哂xx?

狗先玩w

駁唔到，晚晚打歷戰比人當狗撚咁

本身準備好留守xx
但係有畢邦

尋晚直情ps4都冇開

恐暴都未出
已經搞到咁

玩埋sao個true end先玩返mh

真係連洗大細金既動力都冇
以前幾集都會有d 4弩速刷大細金場
今集個連線系統咁19 你都好難會搵到呢d場
仲有調查任限制次數
就算有10個8個任俾你擺大爆G試size又點
讀心起上來燒哂d任同調合料都未試到size
結果就係最冇效率既9入場9打
原來今集最耐玩就係呢種玩法

都係老任好

最慘係開任就同你扣數，唔係就要用USB S/L

佢自由任一定唔會出到大/細金呢個設定先抵死

係咪普通調查任都會出到大細金

紫任最易出
金調查就簡啲 1死 15分既任黎F5
條件越harsh越易出特殊體型
好似係

我而家有個4紫岩魚一路都唔敢開
個感覺就好似一個女仔唔敢對心儀既男仔表白
怕表白左幾次之後以後就連朋友都冇得做一樣

用S/L啦 我刷緊黑角都係得1個紫任
其他金調查

巴哈D耳塞神教都幾多下，
可以討論下呢個技點解會變左非裝不可

唔係話難死d 多d輸出機會咩

其實出耳塞都唔係問題
1洞武可以出到 耳5 攻4 弱3 渾3 超2 耐衝1
但依家啲人好興放棄攻擊技
出晒耳塞 體力 快吃 呢啲保命技

攻擊就係最好既防守

死人係冇輸出既

只要不被打中

見到個FD玩弓墊步都出耳5
我叫佢學下用step果下黎避
比佢屌返轉頭話有幾何做到
個人認為除左某D近攻之外,耳塞都唔係話必須

太刀post個個都係話有幾可見切到吼

你要高耳既都係D大怪
D大怪叫既起手其實都好大下

最大問題係玩太刀係應該要練點樣見切開刃，
但基本上個PO入面堆傻鳩又要玩又唔練，
仲要吹到咆哮個陣打到好多輸出，
個幾秒真係咁緊要，咁只會諗到班友平時真係行多過打既垃圾

古龍咆哮果陣會企起身
次次見啲耳塞友都係斬緊後腳
心諗

有咩武高耳係高需求
我自己玩既雙劍斬斧長槍弓,都係得斬斧有高耳

講完W未

咁講咩好

NS又出大亂鬥

諗咗好耐諗唔到

都預左會出

大佬 大劍XX就玩黑塊校服啦 仲螳螂
咩技都有 又可以配ko納磨+10

仲有太鼓 pso2

pso2我係返pc玩算

心諗：我斬完後腳儲完樽 一落地就接超解啱啱好 你哋繼續揞住隻耳仔啦(好似係

直接GP 跟住超解

幾何做到gp 識挽一定出耳塞

一陣我砌下

盾R2擋吼係為咗差電
㩒得切GP(好彩)
我用耳塞係為左唔好畀人斷超解

我講要用咩技之嘛
有話要用螳螂咩
利申：黑塊G裝 配 納刀研磨+10 3S 出超會心

咩都唔識梗係教下佢出技思路先啦
唔通下下dum套裝出黎 佢咩都唔識叫佢用咩

我覺得應該係咁
反正3ds 9成匠業+最大效益輸出
係某幾把要另外配

XX著校服咪得 好做 泛用
教完 知道有邊招技啱把武用 你就發現碎龍冇畀過咩啱用石你

啱啊啱啊

係你非洲人者

1001

1001.